點睇啲矮仔以為食煙好有型溝死女？

食煙呢個行為已經好柒，矮仔食就柒上加柒
我行埋去用鉸剪剪佢個煙頭，佢聲都唔敢出呀，等人地走咗之後偷偷地點過枝新煙